[急][只限絲打] - 有無絲打有興趣夾租?

簡單介紹下自己先 絲 20中無任何不良嗜好 因為有啲事比較趕 想喺呢個月內搵到屋 我目標係九龍區 暫時睇緊紅磡 大角咀

我係比較靜同企理嘅人 需要空間同靜嘅環境 希望搵返類似嘅絲打夾租 經常夜返/嘈吵/食煙嘅就未必合適

有興趣嘅請留言/tg

推吓先

有棍絲打得唔得

但因咩事出嚟住

真心求女仔夾租

基嘅得唔得

真心係女仔不過有棍

有jer絲打得唔得

推

你自己去租左先，再分租出嚟

我有空房。

利申：網上人妖。

認真問 幾錢

絲打? 我tg lukaku100 詳談

絲打有興趣? Tg 我 lukaku100

幾錢？